{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/kalteun-inceongugjegonghang-juan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칼튼 호텔"
    },
    "text": "仁川に位置する朱安洞にある3つ星ホテル、カールトンホテルは様々な施設を提供しています。 ホテル内には共用ラウンジ、無料駐車場、レストラン、バーなどがあり便利に利用できます。 またATM、ビジネスセンターなど、さまざまなアメニティも揃っています。 24時間フロントデスク、空港交通便、無料Wi-Fiなどのサービスも提供されています。 客室にはエアコン、衛星チャンネルを備えた薄型TV、ブルーレイプレーヤーなどがあり、専用バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。 セーフティボックスやゲーム機も付属しており、スリッパ、パソコンなども客室内でご利用いただけます。 カールトンホテル周辺には松島コンベンシアと緑の気候基金という名所があり、近くの金浦国際空港までの距離は約22キロです。 またカールトンホテルは仁川の中心部から約2.6km離れており、フィットネスセンターやゴルフ場など様々な活動を楽しめる場所が周辺にあります。 カールトンホテルの客室タイプはダブルルーム、トリプルルーム、クアッドラッフルルーム、ツインルームがあり、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内のレストランでは韓国料理を楽しむことができ、家族にやさしい雰囲気を楽しめるように雰囲気を作っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カールトンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "カールトンホテルは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カールトンホテル内には共用ラウンジ、無料駐車場、レストラン、バーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "カールトンホテルではATM、ビジネスセンターなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カールトンホテルの客室にはエアコン、薄型テレビ、専用バスルームなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテル周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "カールトンホテル周辺には松島コンベンシアと緑の気候基金という名所があります。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港までの距離は約22キロです。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテルは仁川の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "カールトンホテルは仁川の中心部から約2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "カールトンホテルのチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "カールトンホテルの客室タイプにはダブルルーム、トリプルルーム、クアッドラッフルルーム、ツインルームがあります。"
        },
        {
            "question": "カールトンホテル内のレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カールトンホテル内のレストランでは韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 462
    }
}